# html

### table标签（表格）

+ 定义html表格，简单的html表格由table元素以及一个或多个tr、th或td元素组成；
+ tr定义元素表格行，th定义表头，tr定义表格单元



### dl标签 （列表）

+ dl标签用于定义了列表，用于结合dt和dd进行列表制作
+ dl用于定义列表的项目部分，dd在定义列表中定义条目的定义部分。即dl是每项的标题，dd是内容

